召喚有意報讀2020年護士課程既巴絲打！

黎緊會報大部分既護士課程 （非大學五年制）
有無巴絲打都有興趣報讀？

有既話可以大家開個谷交換情報或練下面試題目

樓主fg?

想報咩? 仁安 養和個啲en?

唔係啊 g左差唔多兩年了

都會啊 master同護校都會

我grad左年半
想報 但又驚讀完醫院唔請

唔會既 有心讀唔怕既 但你本來係讀理科？

中學理科，大學讀bba

同我一樣 可以既話留個tg大家交流下😄

有冇人讀post reg course

讀nursing都放上班台 大家真係讀書但求打份工

有D咩要求同試題會問？
問護士fd都唔聽見會有試題操既

點解想轉Nurse 嘅? 尤其ug BBA / Social Science Major 嗰d

要溫既都好多野可以探索

以前都想但考唔到 自己經歷過病痛再諗返起呢個目標

巴打知唔知做過半年HCA會唔會對入學有幫助？

今年幾時有得報?

應該有既 黎緊我都讀 讀完一路做一路考

Nurse有錢途

24啦😄 你呢

咪做護士啦
利申護士

點解？ 巴打故事係點？

Same